(鮑芯對決) 68歲鮑起靜 VS 34歲李佳芯

鮑起靜正D：正評
李佳芯正D：負評

一定係鮑姐

你都係想要負評啫

推到棋靈王巴打入黎比正評

正評無誤

係咪終於有人可以擊敗Ali

要鮑姐就夠
Ali行開啦

係咪加埋100歲post繼集

鮑姐

點解一定要鮑姐

識揀一定揀鮑姐

如果膽一定要ali，可以拖邊隻好過飽姐？

趙雅芝？

又回帶 屌你老母笑撚死

鮑姐拖鮑姐

有無鮑姐後生相

邊個有錢咪要邊個

呃正皮

鮑姐加是但一件30 零歲都夠做
主菜多係鮑姐

做乜撚呢排咁多po講鮑姐

鮑姐正撚到

女護士鮑姐

鮑姐陣熟女味真係正到呢

七十路

留名等睇飽姐vs朱千雪

呢度好似有位鮑姐fans

一諗起果個post就笑到收唔到聲

同鮑姐黎個天水圍的日與夜

少女唔鋤愛阿婆

諗唔到鮑姐有輸既可能

鮑姐有住家味

屌鮑姐個巴打呢

有無ali後生相

唉 煩

100 歲

ali同千雪鬥到難分難解
但ali同鮑姐竟然差距咁大
好難捉摸呀

痴撚線post

投鮑姐嘅係先好講呀，兩個同時喺你面前，我就唔信會屌個收哂水又摷皮漏氣嘅鮑姐喇

唔明有咩好投

鮑姐for sure

hi巴打 正評咗未

直程唔同層次啦下話

鮑姐>>>>>>>>>> all

要同鮑姐鬥，只有汪阿姐可以一戰!

莊思敏？

唔好用啲好似condom敏咁污糟嘅女人同鮑姐比啦

鮑姐真係靚喎 以佢個個年紀，好好J

又bin
驅風老藕dep 得過

你地食鮑姐 最多我食ali

要把最好的留給你們

出現了

鮑姐: 何以 我變了你的60路愛人

如果你同鮑姐係我面前
我一定揀鮑姐 你留返俾我隻狗享用

有聲

就係為左屌鮑姐

果位巴打上左水未

第二頁回 「唉煩」果個棋靈王巴打

同盟打手？

要鮑姐做膽 咁腳可以再揀個後生啲既喎

戇撚鳩，講緊ali對鮑姐呀，拉埋我落水做乜鳩呀，無野搵野嚟講仲以為自己好風趣

啱啱起你底先知原來係朗尼稱霸條柒頭，早知唔回你

識食一定食鮑姐。

召喚棋靈王ching

你次次駁嘴都慢半拍
feel到你嬲到出煙

同鮑姐那個了

阿杰

，同盟冇喇

邊個唔投我？？！！